（急）想問下睇日職聯有冇得場外即時買飛？

人在大阪 想睇場日職 但唔知大阪櫻花有冇得場外即時買到飛睇 有冇ching 試過場外買？

便利店買完先入去囉

直接上jleague網買咪得

屌 我係東京 一齊行？

familymart有部機禁

揀完場次，印張有barcode既單攞去收銀比錢

個收銀會印張正式飛比你

利申:日本入過3次場都係睇J2
J1唔係咁清楚 應該幾爆下

做咩